藍絲默認左瓏門單野自己人做

講到明佢地自己人做
根本唔會有人拉鳩佢地啲自己人

更正

根本唔會拉鳩佢地自己人

佢咁講即係曱甴打完人屈9手足啦